[PC/PS4]Final Fantasy XIV Online(7) 紅蓮解放者

目前最新版本: 4.0

機種：PC/PS4/MAC(唔推薦MAC機)
此POST情報為國際服，陸服為獨立服，故不適用
FF14總共有13種戰鬥職業，8種生產職業，3種採集職業，24種職業可以自由更換
4.0將會增加侍(武士刀)同埋赤魔導士(劍杖)
大約1個月小更新，3個月大更新
製作人吉田直樹頻繁既LIVE會報告遊戲最新狀況，更新情報等要素
可以免費試玩到35lv

Benchmark

2.0

PV

Answers

3.0 蒼天のイシュガルド

PV

Dragonsong

4.0 紅蓮のリベレーター

留名
今次4.05對好多職業來講都影響好大

LM

戰鬥職業
Tank
騎士

暗黑騎士

戰士

DPS
龍騎士

武僧

忍者

吟遊詩人

機工士

召喚士

黑魔導士

Healer
占星術師

學者

白魔導士

4.0追加職業 侍

4.0追加職業 赤魔道士

遊戲畫面

[quote]FAQ:

如遇到i2501問題請轉用手機3G/4G登入/比錢
1. 又美版又日版, 到底有乜分別?
A. 主要有美(NA), 日(JP), 歐(EU) 版. 分別只係影響你個Square Enix account 的region.
完全唔影響你玩到咩ser,例:買歐版但係都玩到日ser
注意:開通code要跟番版本
而region 的分別就係俾錢的方法. (隻Game行月費制)
NA 同EU 版俾錢都可以用香港信用卡.
JP 版要用日本本土的信用卡/ Webmoney
2. 咁game server呢? 有冇話乜版唔可以玩乜server?
A. 冇! 共通架個server. 佢d server 講JP 同NA 的分別係話你知個data center 放係邊(影響ping值)... 香港的話梗係玩JP server 啦... NA會有小小delay
3. 點買game呀?
A. 請參考下面買game攻略
4.PS4同PC版共通?
A. 係架. 都是玩緊同一個server. 不過如果想PS4/PC 兩邊走就要俾哂兩個版本的錢開通左個Service 先.
月費就一個可以了.
5. 收費如何?
A. 大約一個月110 蚊港紙
6. 語言介面
所有版本都可以係Launcher轉日文,英文,德文,法文.
7. PSN
你玩乜版 就要用返邊個Region
注: PS4版唔洗PSN+都可以玩到
8.戰鬥有冇鎖定?
有
9.1-50lv其本上跟住主線quest去做就可以，呢隻GAME 1~30lv比較單機向,當然可以搵巴打一齊打副本
10.50lv後有眾多BOSS戰打，建議養成睇攻略既習慣，否則比較新既BOSS戰會有因為死一人而全滅既可能
攻略可以去巴哈/youtube睇
11.呢度巴打們server分佈不同，bahamut最多巴打，tonberry係日服之中最多人講英文，但亦因為明明係日服但超多講英文既外國人，,搞到好多時排到tonberry既人一齊打副本果陣會變成雞同鴨講既狀況，令到tonberry係各日服大區之間非常唔受歡迎，如無必要既話唔建議去tonberry服
6月7號補充: 由於依家bahamut等熱門server封左唔比創角,建議大家去ifrit服
12.雙方要online先加到好友

直升水/冒險錄
真心唔建議啪水升
因為呢隻game唔係等級等於一切
無技術有等級都無用，入副本都唔知做乜
仆街啲咁講，FF14唔係無雙，地城死一個已經有可能滅團，坦補就更甚
官方其實好好，新手慢慢升上去個陣，地城機制會慢慢咁去教你，等你去熟悉
如果你直升完辛辛苦苦排到入去打地城，一王又一堆箭嘴係頭頂又眼又呢又路，你滿頭問號又係咁滅團到投票解散，咁又何必呢
劇情方面更加唔洗講
比你直升完又點？一開波劇情就睇到一舊舊
呢條友邊個黎？佢又講緊邊個？
補劇情？時間都唔會少得去邊，咁不如邊打邊學邊享受
因為2.0、3.0、4.0既劇情係環環相扣，而唔係獨立，你缺少一塊就好易錯過伏筆
衰啲咁講，劇情唔睇淨拼副本既話，我唔覺得會長玩得去邊
當你自己代入感為０，而人地係到喊係到笑，你就淨係做跑腿
跑得多就唔知做乜鳩、覺得千篇一律就棄game
咁我覺得就無謂比錢買遊戲比月費啦，左轉黑橘免費online會比較好，起碼唔洗哂錢
直升前，諗清楚
一個帳得一次、升完主線無得重跑
自己千辛萬苦去參與個種感動係無可替代
希望依然決定比錢直升既人唔會後悔
—————————————
對於伸手黨既人，我有以下既野想講：
如果係到問任何因為直升水而錯過教學既問題，本人一律唔會回答。
用得直升水就要預左做功課，你唔做功課係你既錯。
爬文自己睇新聞睇影片睇攻略係基本、亦係國際服既禮貌。
睇完唔明上黎問係可以接受；唔睇上黎伸手就自生自滅啦。
改版初期個個對新系統都係一堆野唔明，係大家都測試緊既前題下做伸手黨係無人有時間去理。
國際服有國際服既禮貌同生態，希望各位直升既人可以理解同體諒。
如果你覺得要自己爬文做功課好辛苦、又或者中意自爽就好但又好愛FF14，請左轉陸服多謝合作。
順帶一提，可能有巴打去左巴哈問
請大家發文前先睇睇板規同置頂文，避免時間花左但又無人理，感激不盡。
買game攻略
詳細請參考呢條巴哈link:
LIHKG FF14巴打LIST

個天同我一樣喊左成個下晝了

有冇人幫我貼CF語言張圖

出左新式屬性了

似乎Omega 零式4層，某王真係忠實地出埋最終形態

劉明

一定好撚難打

我愛lala lala愛我

等我有機會見到4層先講

我都係等睇人地D片算

已經有人過左一層

好似話第1層大概花左11分鐘就過左

而家先放工

攻略組2層都過左了

請大家一邊攻略一邊推POST

留名

ARM AR

想問下打個12 粒ATMA 洗唔洗裝埋個把武

要

見到BARD 把武, 我戀愛了

完!

聽聞已經有人過左3層

不活性クラスター 有咩用? 依家打隨機會送

可以換6lv魔石
市價1粒10萬左右

大家要努力推PO

2層攻略中
有冇人分享下打法

我剩係知兩個分傷果陣
應該DPS跟藍MARK
坦補跟黃MARK
兩個MARK可能係上可能係下 唔係固定位置
係咪?

同咪招零式固定團坦職一名

睇緊top攻略組比4層boss sm既實況
d機制真係好嘔心

黃色都會Mark DPS （強制上升 ＆一定係上
藍色一定係下
上４人下４人的話唔會食增傷Debuff

換多幾件裝就攻O3S

唔洗理咁多
DPS係唔係都上就得

會唔會太痴線

36000血一野死
我仲插唔插VIT 好

9

4層好運動會feel

Ff14=跑步驚

跳大繩

請大家努力推post

睇完三層之後我終於明學者招70lv技有咩用

上面張圖正好用

好攰好想打機

社畜LM

番工睇拉拉,開心番

呢個POST有無人已經打爆第二層?

將會

一層都未過

上面引用錯左
一層都未過

過咗
搞緊Crafter set裝、自製新式裝備再去攻O3S
O3S Healer 31xxx血量頂唔住

好勁

有價神裝
會唔會勁過源氏呢

個Pattren基本上順住去感覺上好打過N、大前題係要預到有正常意識既人
減傷好重要、減傷好重要、減傷好重要（很重要所以說３次）
占/學盾+坦開翼+詩人トルバ 壓力細唔少

今晚用正身屍人又去打多次

肝左成個下晝
裁縫先升左一lv
哩排好似打太多
開始手痛

大力推

pish

極品系列

Daily討伐 尊嚴王

殞石phase MT剩係企中間
話接中間個舊 ST on99企係度
問左兩次識唔識打 完全唔出聲
打到30%先打得爆

放過我啦好嗎 可唔可以分返開跳主線啲人

零式2層果下「自由落体」（紫Mark 四散）最易死人
4人分傷個占/ 學無放盾的話就死得
8人分傷又成日有人唔記得浮起（特別第二輪）
希望今星期過得到...

同感
上次打討伐抽到真雲，打左半粒鐘先過到
見到有Dps 企在陸地度遠射核心真係無言

我為左尊嚴王 特登整左個マクロ叫人用ＬＢ
如果入隊前見到啲ＤＰＳ都係AOE型，我會開忍者落去

其實唔係LB問題
係坦唔接細個堆殞石 企係中間on99
結果下下兩千幾打落黎 全世界冚家剷
問佢識唔識打又唔出聲個下先嬲

又出下圖推post先
O1S Need 輸左比個狂死的補真係好唔開心
要等4個星期先得一件飾品

i know that feel

今日商城維護
極高機率出濕婆變身既emote

唔知幾錢，不過呢個emote 好難在平日會用到

影相用

屌 當ＤＰＳ低個陣又唔開ＬＢ先慘
小殞石都可以狂拉血 大殞石落黎死撚哂

忍唔住笑左出黎

暗器

想問下
如果想講「本週已經Clear 了，想用別職來練習」應該點用日文講

今週クリア済みだけどサブジョブで練習しても大丈夫でしょうか？

之前miss左既人可以買番

日 時：2017年7月21日(金) 15:00より19:00頃まで
※終了予定時刻に関しては、状況により変更する場合があります。

対 象：ファイナルファンタジーXIVをご利用のお客様

應該改白魔BUG

算啦其實Dps 唔死d mp 點都夠用

白布矇頭 我屌

應該強化SMN同加快寵物反應

想太多

打O2S 上黃下黑要企正中間果陣, SMN召隻巴哈出黎擋住哂中間, 個個要靠估去企位, 果下真係屌出聲

雙召....
真係多謝曬

新人留名，仲未過完試玩階段。未諗好玩坦定rogue

如果兩隻差唔多玩坦平時副本會排快過dps100倍左右

近排無乜精神玩，入到副本詩人可以鳩射完場，但又心痕七十之後轉玩暗騎/補
點抉擇好

無問題的，想hea的時候咪hea 囉

除去坦要帶隊呢個問題，
其實玩坦都幾輕鬆。

普通ID 唔駛點帶，識轉target 鳩打仇恨combo
開下防技咁又搞掂

打8人蠻神唔係開荒團有曬固定打法
Marco 講曬要做乜
識換坦明機制鳩下鳩下又ok

係打零式呢類最高難度副本
唔識帶隊唔識溝通真係好乃野

除非想瘋狂追進度,如果唔係轉第隻慢慢玩無所謂啦

宜家立即轉坦衝70
然後JOIN我隊零式
我地差隻坦

有隻41暗騎放置左係到唔想升

利申先 未玩過mmo，唔明咩係識帶隊

第二周打完會點呢

好有畫面
另外有時有d坦會將隻王拉到係正中間
之後...

MMO 通常都有特別高難度的end game RAID (e.g. FF14 的零式）
要由一班人去攻略
通常會一班人一野打，有固定組員的叫「固定團」
由街客七併八湊叫「野團」

一般野團都有主催者（Leader)
Leader 可以由任何人做都無所謂，不過好多時發拖號令的野都會有坦去做

由Leader 制定出隊伍配搭，例如各種機制的處理
越舊的Raid/ 副本都越固定打法
但越新的內容就有好多千奇百怪的打法
做Leader 對野團基本溝通能力

話時話你地練到點？

好多新玩既人唔知零式個loot野機制

其實呢個機制真係幾煩
非洲人要比歐洲人花多幾倍時間

係點 唔係need 咩

零式個機制係"一星期限開一次箱"
而唔係"一星期限拎一次裝"

以一週做單位（留意reset時間是星期二下午16:00）
成功clear 零式之後，可以得到該層Token

如果當時在場8人在該週都未有Clear 過這層 - 2箱
有1-4 人曾經在這週已經Clear 該層 - 1箱
5人以上曾經在這週已經Clear 該層 - 0箱

其實震源配置放落呢張圖ABCD 位會唔會死曬？
利申我通常走到盡

唔會

聽聞冇事

好癲，3隻赤魔 1隻黑魔過左極豪神

咩裝都無就開始練3層 都唔明d隊友咁心急做乜

輕輕一推

O3S練到圖書管、
休息下再埶裝繼續練

野團過埋零式2層
三層對我遙不可及，我仲係乜裝都need / greed 唔到

啊⋯⋯原來騎士坦是好基友來

星期五喇

占星gpose果張

二層果4條觸手放牆邊既話,會早少少睇到邊度係安置

係，昨日同野團試左放近中間發現有機會「誤判」之後
為求安定都係選擇放牆

琴日我都試左放中間,但硬係覺得點解反應好似慢左咁多
先知原來個判定係好似條link入面講咁

呢個放法其實只係方便MT睇要走邊到、frd隻拉拉坦表示幾乎比王cover晒個視點

呢部分其實我都差不多依賴個坦去處理
因為無乜時間去望個位置，特別有時會連埋「重力波」、「四上四下」的機制一齊出

所以理論上呢個位暫時交俾ST處理最好（最得閒
不過唔知係咪有bug,到dps果次4上4下》重力波試過好多次同時食
2下同時=4萬幾傷8人黑人？ 、因為呢隻王係time line式正常應該唔會打到skip p

龍騎

似係想拖慢D人既節奏, 過多一排又會放鬆返

龍+學者本體條線可以加深難度

呢個規則由3.0開始已經係咁
本來2.0係今個星期打完之後直頭唔可以再入場
之後3.0就改做可以入場,但會扣箱

琴日我團真係出現呢種事
之後隻赤忍唔住叫龍騎未處理完呢個位既話唔好比線佢住
龍：你唔要咁我比第2個
之後佢將條線比左全隊第2高輸出既dps
但果個dps之後都係同佢講：你都係唔好比我啦
龍：
最尾詩人表示佢識睇 條線比我就得

佢對家

好好笑
好有的畫面

3個AC 詩/占/機到哂O3S圖書館進度了
諗起每個星期要打3周呢個3/F真係

イヤァァァアアアアア！！機工師がいるぅぅぅううう！！機工師がいるぅぅぅううウウ！！！！
気持ち悪ぅういい！ イヤァァアアアアアアアア…！！
オメガ零式なのに機工師がいるぅうううイヤァァアアアア！イヤァアアアアアアアアアア！！
ウウウゥゥゥゥゥウウウウウ！どうして機工師がいるノォォォオオオオオオオ！！？
どうして機工師がいるのヨォォォォオオオオオオオオ！！！！！あっちいって！！！！ オメガ零式です！！！！
オメガ零式ですあっちいって下さい本当に気持ち悪いです！！！
機工師怖いです早くあっち行って下さい、イヤァァァアアアアアアア！！！！
何でこんな事するんですか！！？ あっちいって下さい！
（ここから泣き出す）
誰か言って下さい… この人…なんで機工師がいる…オメガ零式なのになんでいるんです…
イヤァァアアアアアアアア…！！ オメガ零式なのに機工師がいるぅうううイヤァァアアアア！イヤァアアアアアアアアアア！ ウウウゥゥゥゥゥウウウウウ！どうして機工師がいるノォォォオオオオオオオ！！？
どうして機工師がいるのヨォォォォオオオオオオオオ！！！！！あっちいって！！！！

■以下の不具合を修正しました。

・「次元の狭間オメガ零式：デルタ編1」において、ボスモンスターが特定の行動を繰り返す場合がある。

・特定の条件下において、占星術師のアルカナ「ハルオーネの槍」の効果が正しく発揮されない。

・占星術師のアルカナ「ハルオーネの槍」のアクション詳細に記載されている効果時間が正しくない。

・幻術士／白魔道士のアクション「ケアル」を使用時に「ケアルラ効果アップ」が通常よりも発生しやすい。

・特定の条件下で冒険者居住区のサーバーがダウンする場合がある。

其實條線有咩野用?

俾你揀要召定機工?

龍騎加10%攻
另一個加5%

新手問題

之前買左2.0+3.0, 玩左一個月冇玩, 但而家又想玩番

想問下係咪一定要買Stormblood先可以玩番? 可唔可以唔買住?

可以唔買住
無得玩4.0既野啫

唔知要打到幾多場美極先roll到最後隻戒指

直接換啦,到佢出有得99換果陣啲DPS換曬裝會打得再快啲,到時再刷啦

其實有無網可以睇而家呢個SER特定地區出緊咩FATE

解2.0 d mob成日要人搵FATE，但成日都要等半個鐘先出現

今晚同時要搵兩個真係搵死人，又唔可以跨地圖睇有冇出FATE

モブ要ＦＡＴＥ咩？
B、Aモブ唔係地圖隨機位置出咩

想問下moogle既日任係咪要生產系50先接得？
搵唔到點開
同埋要3.0蠻族關係allied係咪要三個族都做到最高rank先得？ 想換vanu vanu套紅色衫
做到想死

係

・4.1で極神龍討滅戦が実装、極ナイツ戦と同じくらい満足できる戦いになると思う
・4.1実装の「リターン・トゥ・イヴァリース」は懐かしさと新しい要素の両方が盛り込まれている、シナリオは松野泰己氏が担当している
・2.0エリアのモブがすぐ死んでしまうのは認識していて、いくつか変更は加えたいと思っているが今のところ具体的な計画はない。今は新コンテンツの制作に力を入れている
・4.0のレベリングはプレイヤーが楽しめるようにあえて簡単に調整した
・クガネ登山はかなり好評なので今後もそのような要素を追加すると思う
・禁断の地エウレカは現在のコンテンツとは根本的に違うゲームシステム、情報は次のPLLを待って欲しい
・4.1実装の高難易度コンテンツはオメガ零式5層ではない、情報は次のPLLで

今朝八點幾訓醒左終於打齊晒每日副本

新手求救！

琴晚搞左成晚先開到個帳號玩左陣
然後今日上網買左個歐版，都幾平
但入果陣發現區域唔岩，原來自己註冊左個美國帳號
都係玩左幾lv諗開過個新歐服帳號，點知註冊左好多次都唔得
佢一入完認證碼就話"You cannot use this function.
Please contact the SQUARE ENIX Support Centre for additional details.
Error Code: i2501"

上網搵又話block ip要用vpn或者手機，我試晒都係唔得，求教

手機係咪用緊3g/4g
唔得既話睇下可唔可以問朋友/屋企人果部試下

係4G黎 琴晚都註冊到
唔知係咪俾佢BLOCK晒的IP
但我又試齊都係唔得...

用到手機+FIREFOX先註冊到

莫古生產任要做一堆支線先可以開放

朋友表示：可以識多d山友

推

好想轉SER 搵個香港團玩

成晚打左5次二層野團發覺每一團就算開頭大家都各自分好位都係無可能過到DPS頭割果次

巴打而家邊個Server

gaia - zeromus

打到入哂神

梳囉

zeromus 雖然係鄉下ser 其實幾好 人少少好和諧

語言不通有時會玩到好無引, 雖然隻GAME 真係好好玩
打成場RAID D 架仔講野我只係睇得明個企位
當初識日文既FD 水我入左坑依家又唔玩

有冇人可以貼多次whatsapp group 張form

d dps真係好容易打到忘我
試過打2樓 隻近戰身上有重力黑圈
其他人都已經企定定等食黑圈
點知隻近戰突然走去打側背
跟住全隊得佢同隻MT有食到
其他隊友

又有問題想問 打討伐 一開始禁邊個制可以倒數開始? THX

紅色果排圓形,右邊數過去第3粒最底

專心打避唔到又輸，分神避唔夠輸出又係輸，講到尾都係技術未夠

終於30LV可以轉詩人
btw弓手輸出低係咪正常 排副本成日見到d近戰一下打百幾
我CRITICAL左先得八九十

弓手dps好似尾二

裝備問題
但詩人定位係輔助,始終係會低少少

想快d50lv轉武士

盾量同過量治療會唔會計入ACT既HPS?

盾量會計
過量好似唔計

滅團滅到解散果陣機都hang埋88都冇得講

パパリモ

打完個副本出返黎仲要咁啱落緊雷雨

4.0突入

パパリモ

+1 想入群

打極定係零式?

零式啦，琴晚打足90分鐘都係差1,2%唔夠DPS

之後重on搵左隊一滅解散隊即刻過左

星期六、日間歇性咁練Omega 3 零式
而家去到最終階段不過仲未安定
始終野團組隊好睇彩數，好概團可以1 take 練超過招募果個階段
衰的團就衰到分分鐘第一階段都收皮

4.0之後第一次玩G10
公會幾個會員玩8張圖有5張入去寶物庫
2張落到第7層
完全超額完成

今晚先ADD

Thx 巴打，填咗

岩岩發現原來你就係a字頭

仲未入過寶物庫
依家整到咁靚

ifrit係咪有公會
加下我
Rixia Bannings

未落到底其實差不多
講度門我中意舊版多少少

柒事重溫

我地都試過一層出番去

衝鋒廿一

今晚add

🅿️1️⃣
🔶🔶🔶🔶
🛡️🔶🔶🛡️
❎🗡️🗡️❎
🔶🔶🔶🔶

🅿️2️⃣🔄
🆖🆖🆓🆓
🆖🆓🆓🆓
🆓🆓🆓🆖
🆓🆓🆖🆖

🅿️3️⃣🔄
🔲🔳🔳🔳
🔳🔲🔳🔳
🔳🔳🔲🔳
🔳🔳🔳🔲

🅿️4️⃣
📗📗📗📗
⬜⬜⬜⬜
⬜⬜⬜⬜
📘📘📘📘

🅿️5️⃣
🆖🔲🆖🔲
🐸⬜⬜🐸
🐔🐷🐷🐔
🔲🆖🔲🆖

巴打幾點ＯＮ？

組腸

有冇人起Typhon
朋友開左個新公會 想搵人一齊玩
利申：新手公會

id:Rei Rota
本來重諗住入台仔公會

我叫左會長密你 熄左電腦冇留意 Sor 我要訓教了

點樣用技能icon做macro icon

/micon 技能名

ID: Shan Onionpapa 新手想入

巴哈有無公會收留me

名？

Layla Prismriver

巴打幾點上線

轉ser 有冇人收留我

琴日先開公會
介唔介意公會得幾丁友
唔介意可以轉Typhon Ser

夠人出raid 都夠做

唔夠人

Ifrit人數兩團都夠但係進度未夠

巴哈：

今日大概6點鐘左右會上

無知問下點解隻陸行鳥 有時好似會跑得快D?

有買到加速卷就快啲 加速卷要用同盟記章係你所屬既陣營NPC到換

咁睇黎baha 同lfrit 都幾好
其實我都只係過左v2.0

你主線解完某啲任某啲地圖會加速

又到左reset日
唔記得左打普通四層

巴哈無得你揀

咁同好多手足差唔多

咁仲好唔洗煩
直接轉去lfrit

直接拿Omega S 裝

1、2層連續2週都食白果

呢位巴打見到麻煩講低大概幾點ON
我朝早夜晚凌晨都會喺度

我愛組長

同求加IFRIT公會
ID Horizongold El
大約七點開始會ON

昨日打緊O2S 的時
太太在旁邊講重力100彈起見到有隻油燈怪
等我中第二下時專登去望
結果真係見到有隻油燈怪困住左

你就好la...有老婆陪住玩
上次去巴打個婚禮, 叫老婆一齊睇
睇完同佢講不如係game結多次(隻戎指好大), 佢都唔落坑

咪又係有老婆

眼已盲

單機人參 41lv

Okok

今晚你會幾點上

巴打幾時得閒加我

幾時都得
依家都得

琴日密你 密唔到 諗住你冇上 一陣加你Sor

老娘依加返緊工

唔緊要 繼續單機人參

我依家上緊

請努力推post

巴打等我1 2個字 洛左去食野 番緊屋企

不如你密我 我密唔到你
送信相手がTell制限エリアにいるため、送信できませんでした
ID:Yamashita Chiaki

新手想問 創角個時我揀左槍士 依家玩到10幾lv
但其實想玩詩人/機工多啲
咁係咪應該去轉職轉返弓士

10等可以轉職 一個角可以學所有職隨意轉

係B站搵到主線劇情仲有翻譯
去買兩個直升包直接玩武士算 低LV係咁跑圖好撚悶

搵到個網有曬任務d對話既翻譯
終於唔洗估估下 易d投入個故仔

唔好雷到人就得

10個直升9個伏
仲有1個係大伏

果日升副職去到69 ID
入去有個日本人新手初見補（草頭）
咁無乜問題佢都一開始講唔識玩

另外兩個，一個暗騎一個侍先大鑊（兩個東貝利）
暗騎唔識拉怪，係完全唔識
無論Boss 或者群坦都唔識

另一隻侍，伏到我除左彼岸花之外未見過佢出其他劍技

最後因爲個補頂唔順成日比怪打死
自己退出左

橙 個補分分鐘以為係自己累左人

東貝利仲伏過草頭

我退出左之後有想找番個草頭補同佢再打
但唔同Server 我PM唔到佢

打一星可以用百鬼夜行去形容

好多坦唔識拉怪,就算直升都唔知點樣可以60升到70

係咪仲未有得移民去巴哈

未有直升前我遇過一隻雷學（連續兩日同一人）
50 浸食洞hard
無以太、無小精靈、無藍盾、無鼓舞盾
更加唔好話生命活性法、奶罩
一王都滅５次搞到解散，明明學者打水蝎超易打（大傷秒拉血）
但佢白魔60左，我都唔明佢點升上去

半年內都唔會有
唔洗諗

呢期打三星有好多坦不論拉怪定係打王
一招防技都唔開

唔駛諗，半年甚至下個大Patch 前都唔會有

講開技，好多玩坦的人真係無意識自己開技減傷仲會怪你補唔切

想問一下 一個月會扣多少Crysta? 因為我係520GAME買月費果時佢最後比我入既係Crysta唔係月卡黎

好似800左右

新手黎講有無話邊隻dps輸出比較高會易升啲

想玩侍 但好似話50lv先玩到
玩住龍騎先掂唔掂
定黑魔高輸出啲

50LV前召喚同黑魔都算高傷又易玩
但係如果50LV會玩侍我諗玩拳/龍騎練下近戰到時會無咁痛苦

龍騎聽講有改番少少強...要DPS玩武鬥家啦好似比較好

高輸出又易玩我覺得係赤魔
不過都係50級先可以接職
同赤魔的缺點可以講係去到一個位之後輸出好難再增長
不過我覺得overall 都勁過黑召

其餘的近戰都係輸出同手技成正比
除左龍騎

因為520GAME給我的好像只有+1,382應該夠了吧?

thx幾位巴打 咁試下拳/龍騎

120ＨＫＤ/月

你講開我又記得打討伐遇到個剩用單體補血的白魔
結果因為討伐隻真雲係Sycn 左Lv
另一個學者搞唔掂而滅到解散

遇到奇人再講
唔知係咪痴埋東貝利零捨多奇人
試過排一星打28 ID 鬼屋
用坦排，打打下覺得唔對路點解條血補唔起
裝下個白魔，發現佢著緊果套係「真⋯⋯Maid 裝」
唔係投影係真係Lv1 果套
我真係唔知佢點入場

近少少昨晚打O1s
Boss 第一次出火球會連帶龍卷一齊出
我見住隔離隻赤魔明明企果個位係無事
龍卷一出佢走埋個龍捲度
撞一次！無事，未死得！
再撞一次！無事，不過就死！
然後再撞埋去一次，今次死啦

我心諗：你仲乜鳩啊壞制呀？

屌我之前排蠻神，等入場個陣換左外觀裝同朋友影相
入到去係武神，一招都無中過所以留意唔到自己係外觀裝
直到佢開大招準備唱歌個陣比佢一刀片死左先知我2300血
結果完場收到3個MIP

我槍職玩完初心者教官 拎哂啲野 依家好似17定18lv
啱啱坐飛船去左第二個城
咁我轉其他職玩 個初心者仲有無得解
因為佢都有送左啲裝黎 但好似指定職
同埋如果我用呢個職係咁沖主線 咁我其他職點升lv

真是無試過用其他職再做,我通常直接買或者搵人整就算
如果升其他職,隻GAME都有其他途徑俾你既,例如打下野怪到16LV入副本/死者宮殿
不過無特別既話建議都係過曬主線先再諗

都有裝比你 唔洗擔心
佢個套其實浸食洞都會跌

唔同色

thx
去到新城睇下有冇拳職轉先 有就用佢黎沖主線算

我撞過一隻學
打levelling
54lv 副本
佢5lv 裝
補一下600
唔開鼓舞或者其他技
我坦 佢補唔起
走黎話我拉得多怪 唔避技
去到邪龍
AoE 唔避死左
跟著再屌我地唔避技
我地三個一齊屌返佢轉頭
拿拿臨諗住踢左佢
點知踢唔到
望一望
.
.
.
.
.
兩隻DPS一早已經開左投票要踢佢
結果打左一個鐘先打完

上左線講聲

ifrit 求公會收留
Naptala Evpatoria

On左

頭先無上POST睇唔到
巴打幾時會再ON?

我ON 緊

岩岩ADD左你

有啲後悔創角個時揀錯職 依家練其他職好似浪費左主線啲經咁

其實無乜所謂,如果有強迫症就開隻新人

都係算 繼續玩
啱啱解到5lv格鬥士任 下次要10lv先解到 即係要農怪

你之前隻職過左17lv 可以試下去開死宮副本 然後比你格鬥士打

比你參考下

升第2隻坦/補果陣你地會狂排差唔多level既副本升定打死宮/戰場升？

排最近lv果個副

thx for sharing

潘

其實做跑腿我無咩所謂
但成日做做下主線任 話我唔夠lv 要我翻去升lv
真係好狗

有經驗加成真係好重要 刷副本見到隊友有隻耳環真係dum心口

點解當日唔一早買4.0

打boss死左唔俾經真係好仆街

潘唔係黑色嫁咩

唔怪得咁熟口面, 你一講黑色就記得係乜

直升啦 主線B站有得睇

直升其實唔係故事問題，係地城機制識唔識問題

其實我目標係升50lv 然後玩武士
依家都44了 直唔直升都無所謂鳥

其實果D mark好似都係要打raid先知 頭60 D 4人副都好似唔覺有而家70 raid d mark

不過重升新職打4人副果陣盪失路就柒D

地城機制呢D野都係講緊睇攻略既姐

想問下係咪可以課金請多隻工人

好恐怖...

想試玩完之後加入
而家仲多唔多人?
我申請試玩果時佢彈Error Code: i2501比我

但我覺得好得意

人多，連登主要好似集中在組長服

個error code可以點解決

請睇頭post再問問題

唔好意思 我岩岩睇唔到果句 而家可以了 唔該

廿蚊隻／月
可以課六隻

第三隻工人開始要課金

想問下白魔52技, 保護罩, 你地通常咩野時間用? 我覺得要手動定位, 好唔方便...
另外, 56技, 打人之餘回mp及補人那招好唔好用?

前者大傷前，或者坦堆小怪放個係地板到等你多啲時間輸出
後者大傷後拉血用 / 打堆小怪 / MP低個陣用

回血地板
識得用好有用
舉個例O3S , 圖書館階段
雜魚pop 之後古本會跌落來
同時會有視線攻擊，之後就係次元攻擊
另一方面兩隻坦都係大量扣血

如果古本跌落來之前放個地板補血出來
跟住果下次元攻擊就唔怕倒DPS
可以集中處理坦同輸出

想問one time password 如果唔見左手機/唔小心del app會唔會好麻煩?
見有個免費傳送點好吸引想搞但係又驚出事

申請完會比條緊急解除碼你
抄低佢就算唔見左手機都有得救

仲有無人想入WTSAPP GRP或者填左FORM未ADD
因為太多人所以唔知ADD齊未
以上兩個情況都麻煩填多一次FORM

弓手好低攻

70LV先係真正既開始

主職黎 仲諗住拿拿林升上50 玩侍/赤魔
利申依家20幾
點知覺得好無力

低lv應該隻隻職都差唔多架啵

所以我覺得其實應該免費送一個直升50比新人
50之前遊戲體驗真係差 主線更加係..係咁叫你返去砂之家 再唔係幫路人送便當..

50之前俾你熟習隻GAME為主
地圖/操作/副本果啲
隻隻職玩法同輸出都差唔多
劇情4X開始入正題其實都正常好多

招aoe廢到 頂真係有諗緊買水直升算
但係升到50定70

aoe係咁,d技唔係比你拎黎掃怪
我當招aoe帳面寫扣100,其他單體技打250
你打3隻怪果陣就會高50攻,條數應該咁計

直升係升到60

原來是咁

有冇人想解限刷3.0蠻神拎雀仔

Hades ser

到底女王變人做動物應該點分佢正面,
到三連變成日都企錯位

是但抽個人黎面向佢,要自己睇位

直升詩人都係做工具人

路過答單 國際版係唔係冇中文 ?

無的，要玩中文就得簡體的中國版

你話我係歧視撚都好
見到東貝利的人真係一如見鬼
完全係懲罰遊戲
Ok 我知道東貝利好多好唔錯的人
但絕對比呢班老鼠屎拖累到無人Join
次次打ID又好、Raid也好，零含特別屎或者性格大師
就算唔講野都好，真係IP都唔駛check就知又係東貝利人

自己掉個開幕Marco 出來然後自己行錯做錯係咩玩法

又或者個坦拉住隻怪面向隊友齊齊AOE之後，叫其餘7個人應該自己走番去隻怪後面，而唔係佢自己去修正番個位置:

轉DC

你又知個人來自東貝利個SERVER?

我同意將東貝利送過去Gaia以解決人口過盛的問題

東貝利其實都有好多正常人ga, 你可能時運低ja..
都係留返係Elemental la

有個功能係可以Check 番你對上50個組隊的人來自邊度
而呢個list 暫時得個功能係黑名單

我同意，遇到正正常常的玩家機會同我當日去賭場玩Bingo 中123 差不多

好似3.0個陣咁 PF 寫明JP only Tonberry X

唔駛3.0其實而家都仲有 Tonberry X

佢覺得好似有d 走火入魔
成左2隻 70之後， 好升再升其他職
仲未玩過d end game 野

而家d鬼佬 寫明JP Only 都係會照入
仲要入到副本打左幾場之後咁講英文
不過果場可能因為佢無犯過錯 同埋dps又算高
所以無人出聲

Btw平時遇到既英文人真係10個有9個都係雷

諗住升到30轉其他職玩下
應該頂唔順升唔到去50

?????????????????

屌 咪呀屌你

thx

吉田咩野事會做呢個手勢?

咪就係因為同左東貝利D人組 (9up

極美神 召d兵仔出黎係咪打有水波波果隻

首先將4隻削到每隻都得番15% 左右
之後每當邊隻有水泡就全力打死佢咁就得

四隻都打,有波波果陣殺

之前打三層入左團話有已過既人係度,我估計係隻補師帶兩個坦
點知一入到場見到隻主坦仲有幾件310 插珠又剩係插5lv石
滅左團果陣係隊頻打「re」仲耐唔耐講一次「toilet」
結果不出我所料連圖書館都見唔到 完場出番去search下發現係果個baha既垃圾NPC台仔公會
中左巨伏

咩名

唔記得

Jaga

痴線

背晒

痴線XDDDDD
好想知其他人的畫面佢係咪赤玉咁閃避緊

練習團就算過關團連圖書館都見唔到真心伏

想問依家2轉個啲職
例如我依家玩緊弓士 升到30有無得轉忍者/黑魔之類
定有無話要指定咩職業升上去先得

弓手一定轉詩人，想玩黑魔就要呪術士30

仆街咁我到底繼續升隻弓手做咩 利申26

你係除左弓手玩所有ｄｐｓ都無所謂？
如果係可以選擇升到５０轉侍／赤魔

本身貪遠攻無死 點知覺得打擊感好似差左啲同細力
我諗緊頂唔頂上50

40lv打後劇情比較好睇
但真係唔易升

我依家48

仲有你詩人D dot有無放齊架

好撚正

me仲未轉到詩人啊

lala就是正

呢個po好似無上個推得咁快

啱識日文
29.99歐元就買到套時裝？

呢個成半年前既事黎 依家買唔到啦

我以為到8月31號

49lv

終於升到30 幾lv可以轉詩人

30
做埋個職業任務就轉到

30

thx 是咪大路都係咁轉法
目測淨係知新職侍同赤魔 隨便1個職50lv就轉到

哇 乜原來轉完武士 直接50pv咁爽

咁正 即係赤魔都可能係

好多技 仲研究緊

複雜過詩人好多

係愛啊

暗騎 機工 占星 一開始30lv
赤魔 侍 就50lv

上一上水問下有無Tonberry人

我都係潛水番去單機

推到召喚起飛

轉左雙劍玩下 又唔錯
上網睇輸出表都有頭幾位

70LV先係真正開始

nerf左啦

如果睇哂整體dps既話
其實忍者先係最高果個 好大機會4.1會nerf多少少

岩岩先nerf 完

別了

推到召喚remake

deleted

4樓初見歡受練習隊永遠都冇補師位

四層有人單補過左 但冇片

Anima weapon係咪已經廢 唔洗整?

唔洗

自己開團

唔敢

ﾏｸﾛ都未見過 到時人地貼出黎睇唔明就仆街

咁岩見到有補既位，但又係只要學占，唔要白 白魔正公廁

剩係要占學

三補都修是常識吧

係入面已經有白魔 幾隊缺一補都係入面有補，所以只要占學

不過我見好似多數都係要占唔要學 指定係白+占咁

新手覺得占星幾過癮

四層街團白學唔穩陣
八人強制拉滿血占星好d

做relic weapon quest 慘過返工

啲技多到

排四樓前半練習打左幾次終於去到30萬隕石，見到之後就即刻投降解散左

總比黑魔好, 直頭無人要

其實都唔可以怪街團既人
黑魔癲起上黎係可以好勁,但街團有幾可比你撞到呢D癲佬
所以大家都係求穩陣組隻赤魔

召喚入左都俾人踢

做LIHKG召喚第一人未

我入過有團PF,因為隻巴哈阻礙視線而叫隻召走

第二層block住中間果格
人權指數:赤魔>>>>黑魔>>>>>>>>>>...>>>>>狗>>>>....>>>>召喚

狗係 ？

岩先食飽飯上網睇下relic weapon 任
發現要錢又要肝
幾時先可以解到最尾個把

狗

高DPS黑魔好難, 因為現場太多情況會令續唔到條BAR集到LV70既招, 而三連魔始終要60秒
如果用簡單迴圈招式, DPS又弱

赤魔有回血復活加攻，黑魔除左派下mp乜都無

召喚都有回血復活

係，同赤魔一樣咁勁

真係狗

.

請大家努力推po

收到風4.1會出組長討伐戰

未見過黑魔派MP囉,邊個技? 黑魔除左全場走難, 難得企定定一定係咁炸大佬, 邊得閒派你MP, 食自己啦

組長???

話說幾時4.1呀? 我等緊新國住宅區開放

如無意外應該9月頭就4.1

或者9月尾

零式正常都會派俾補

?

呢度可能比較少

睇黎大家好痛恨黑

8號紅蓮祭

有咩野搞架
新手

GAIA固定搵坦喔喔喔喔喔喔喔喔喔

補都得喔喔喔喔喔喔喔

黑魔70lv招技打 2萬1 ，赤魔 開埋自己招加攻打1萬2 100傷爭咁遠

Direct hit crit呢

節日任黎,做幾個任就有泳衣拎
送既野年年都唔同

性感拉拉

性感泳衣拉拉

⋯⋯⋯⋯唔好意思、貼錯，呢張先岩

鬼呀

可能得我一個?

扮工一推

Tonberry個名太臭，通常都唔會叫新手入

我係tonberry玩家

9月2號有14小時生放送

其實巴打你咩ser

同DC路過
巴打你平日係找募集定CF/ RF?

公廁白魔留名~

忍者幾好玩

巴哈
入左exa啦

RF多

有冇Ridill嘅人可以一齊玩
新仔啱啱入手 先升到50
點解有雙經都好似升好耐咁

送果隻飛船係咪八月尾前續過九十日就得？

唔係
由4.0開始計
限期內要續過九十日

續完就有？
定之後先派

續左就有 好似九月中定九月尾開始派

去到第3個星期終於開齋拿到第一件零式裝

呢條褲勁野

不過得意思力、SS可以插滿6級石
信仰最高只得76會蝕4點
唔想蝕所以諗住都係裝SS

SS好野黎
4層要1100

SS爭25
4層我果面已經無乜Neo化前的練習團

下記日時におきまして、パッチ4.06公開およびインフラメンテナンスのため、全ワールドのメンテナンス作業を実施いたします。
メンテナンス作業中、ファイナルファンタジーXIVをご利用いただくことができません。

お客様にはご迷惑をおかけいたしますが、ご了承くださいますようお願いいたします。

※メンテナンス作業開始30分前より「ワールド移転サービス」を停止いたします。メンテナンス作業終了まで「ワールド移転サービス」はご利用いただけません。

※メンテナンス作業終了後から2017年8月11日(金) 18:00まで、エターナルバンドの予約が行えなくなりますのでご注意ください。

記

日 時：2017年8月8日(火) 11:00より19:00頃まで
※終了予定時刻に関しては、状況により変更する場合があります。

打左3個禮拜123層淨係拎到升340武既藥水
但重點係我未換到330武

SS高既白魔真係好屈
4層真係少0.5/1秒cd差好多

聽聞前半係同補師練習

真係 係野團練真係好尷尬

試過入4層前半練習團 另一隻補食埋料理先得3萬3血
佢未到黑洞已經狂死 跟住死足半個鐘
終於有隻dps忍唔住講：可唔可以插番d vit先好入黎？ 跟住秒退
之後全部人默默退

佢3樓食本書都可能死喎

收到風.召喚起飛

又恥笑召喚

8月8日実装のパッチ4.06での調整内容
・複数のジョブ調整が実施(データでできる調整のみ)
・召喚士や機工士にもいくつか調整が入る
・システム的なジョブ調整は時間がかかる
・パッチ4.06でイクシオンFATEの報酬に調整が入る

パッチ4.1での調整内容
・全てのハウジングエリアで水泳が可能に
・4.1実装の極蛮神は極スサノオより難しく、あの敵(神龍？)の極版

その他
・吉田Pはオメガデルタ編零式3層まで野良でクリア済み
・アジムステップと暗黑騎士のクエストは石川夏子さんが担当
・スサノオの真ん中の割れ目は企画段階ではジャンプしないとダメな仕様だったが、最終的には今の仕様になった
・パッチ4.1の内容や新24人レイドの詳細は14時間生放送で
・パッチ4.1はいつものペース期間で実装予定

新加入
想問自己個名隔離條草幾時先會消失

玩到60lv
棵草仲係度

好似可以自己取消
打/beginneroff 咁樣,你要上網查下

thx
其實條草幾得意
唔想條草消失

早晨呀大家
有無新加入IFRIT既手足呀

Hello

買左GAME未?買左之後可以入黎FC同LS

召喚會CARRY學者二段起飛

已經講好左4.06同4.1會改召喚
但4.06剩係改到數值,一D要改系統上既野要4.1先得

咁學者4.1先起飛吧

等睇炒機

再炒就寄刀片

有啊啱啱升到35買左game

入唔入FC同LS?
入就留低ID同幾時ON

入啊
ID: Part-time Mage 而家on緊

要求唔高,下星期二召同機工一齊改高300DPS就夠

想下好了

俾少少鼓勵ok?

期望愈大 失望愈大

乜呢隻game仲有機工咩？

del左了

大家都好唔樂觀

琴日同朋友諗住入坑試玩下
但我裝唔到隻game 係咁提示我要裝最新版DirectX
我用緊win10 / DirectX 12 應該要點拆先玩到

試下裝

最後起安全模式先裝到隻Game, 感謝巴打

你班詩人only既粉皮, 星期二之後跪係到求我都唔會彩你

召喚表示十卜

好深既怨念

四處玩補真係好惡搞
團難找連RF都排54分仲係得我一個

Reddit呢兩⼁⼂投票俾大家參考下

唔明你講咩野, 你意思係四處都無補? 定你係補無人要?

好多人都玩補

我個SERVER補盾仍好缺, 因為去到70既副本及蠻神戰, omega等, 補都好辛苦, 好累人, 我身邊有兩個4.0先升補, 升完就改去升DPS, 因為壓力無咁大, 我個補而家66, 升完後就去升赤魔了

打零式得3000dps都好大壓力

3000都好勁la
我識個武僧340武器都係打3500左右
不過佢會打短勁

一收工就沖返屋企迎接70lv
玩完詩人玩乜好？想用劍，心思思想玩dark knight

大家主職有無被刪既技係好掛住？
我到而家都好掛住詩既火地板

尤其打mob見唔到隻怪時

火地板同埋箭雨

爬完文有d唔明想請教下

同朋友試玩完有心想買既
想知歐/美/日既商城有無分別？

去過d Game鋪都係sell我買歐版
話月費平d 唔知有無伏

朋友想搵日版黎買 但似乎只可以數位下載
買數位版又極麻煩 是咪可以嗌佢放棄呢個念頭買歐版算？

月費跟匯率
歐日美商城一樣
歐版最平，但有啲活動無人權（無得玩）
要人權要月費自己諗

打爆極蠻神同零式先

感謝巴打

日版數位如果無WEBMONEY/ 無日本信用卡係咪姐係無途徑買到

應該係

呀唔係
日版AMAZON都得

我打4樓遇到個問題
GC Delta要係南邊分傷果陣
就算我打直企打橫企打斜企塊面轉去前後左右上下內外邊一面都好
點都會因為分傷果下吹落街
我肯定自己企係boss同healer之間
但係GC Omega果個分傷就乜事都冇

why???

問題解決左, 原來入WEBMONEY唔洗有WEBMONEY帳號
可以直接打佢個CODE去入換做crysta買

但又出現左一個新問題 我用上面方法成功買到兼更新埋

但朋友打完code入去換做crysta後發現無辦法選擇用crysta黎買隻Game
詳細一問先發現原來佢係用steam黎下載試玩
佢咁既情況可以點做 俾佢激死

個補師要面向南邊
佢向邊你就會噴去相反方向

無
steam係NA版黎

琴晚第一次用學同人練4層
個感想就係你要plan好哂咩位用咩技,絕對唔可以有失誤

今日起飛了，別怕

機工好勁啵

龍騎同機工兩隻main都buff

諗起上1,2頁有個用機工既巴打話今日開始求佢都冇用

可能之後發現, 就算改強左, D零式團都係唔受機工龍騎玩

要開始升機工了

之前IL升到310就放置左...

之前LV升到31就放置左

我對機工今次改動持保留態度

Hotshot 30s>60s
r哂頭
下?點解?
不過好過冇

過熱傷害 10%>20%
結果都係要過熱配WIFI, 每次改版機工都要重新諗過迴圈, 係咪覺得咁玩好過癮?

槍管CD 10s>2s
e個唔係過熱之後既賢者時間變到2s, 而係槍管本身既cd時間變2s
第一眼望落去, 又係r頭改動
不過諗真d, 如果過熱完立即除左果舊野, 2s後裝番上去, 變相等於賢者時間縮短, 實際得唔得未知, 待測試

減傷CD 90s>60s
意料之內, 毫無驚喜
90s仲廢過坦既role action, 笑都笑唔出聲, 60s先叫正常, 但係輔助方面依然同詩人既取向唔一樣, 好難比

噴火熱量 10>20
等你易d過熱配wifi

總體黎講dps應該係高左既, 就睇下槍管可唔可以立即裝番上去, 可以既話應該唔錯, 唔可以既話我覺得仲係追唔上詩人, 因為詩人都buff左少少

迴圈我諗住等人做完實驗再跟就算, 唔想再諗過
依排都係幫隻學者升多3lv上70先

吉田咁改法應該係想人OH->WF
早排好似出現左唔用OH既流派

上個patch將加熱變做60s已經知佢想人咁玩，但問題係OH流麻煩又唔係加好多dps,所以玩既人都唔算好多。

■開発段階から4.06までの「倍or半分」調整

(4.0)
オーバーヒートの倍率を半分にしました

(4.05)
オーバーロードの威力を倍にしました
WSのヒート上昇量を半分にしました
バレルヒーターのリキャストを半分にしました

(4.06)
オーバーヒートの倍率を倍にしました
ホットショットの効果時間を倍にしました
フレイムスロアーのヒート上昇量を倍にしました

From 2ch

完全係戰鬥組調整失敗

我就係唔用OH流其中一個

開場果下WIFI應該唔過熱會好d
用加熱上50, 再用噴火OH既話, 之後冇其他方法上番50
開場唔加熱, 用噴火噴上100又好似ON9左d

之後既WIFI我諗係 :
確保至少75熱量
Hotshot > 80熱量
Reload (ガウスラウンドCD好既話係e到用埋)
HC1
Hyper Charge
HC2
啪藥
HC1
Rapid shot + 噴火(過熱start) + WIFI
HC3
Quick load
HC2
士巴拿
HC3
リコシェット
Cooldown
ガウスラウンド
Cooldown
除套
C1
帶套+加熱
繼續正常打

召喚起飛了!

但巴哈都係阻住視線

企開D唔好阻住補師黑魔咪得囉

要企正場中間刷存在感

召喚可唔可以唔好打木頭人住
比機工練下先OK?
冇左分流之後 木頭人full哂

隻揪

終於塞到入去試左一次
4F木頭人
尋晚打剩3秒
頭先打剩13秒

咁都真係勁左好多下

第一次特別好彩
之後試大概都係剩7秒左右

ダメージが発生しない場合にも歌の効果が発動するようになります。
呢句野點解

隻歌打出去果下冇傷害都有效果

梳俾我逼爆左

打左一晚 開場都係靠噴火過熱打WIFI好

起手 :

至於中途WIFI
先確保有80熱同18秒Hotshot
然後 :
賢者time剩3,4秒果陣打出HC3既話盡量keep到50熱之後先打

我IL323 武器IL320
打4F木頭人平均剩9秒左右
DPS比尋日大概高4%左右

召喚加左5%

遇到個好人
個學者明明兩者都無
而我相信佢need 曬都係唔會輸
（我兩件分別係一個5、一個8）
但佢叫住我唔好走而讓左件比我

神啊

以前我都撞過呢d好人
出兩件裝會問你要邊件 一人一件

通常呢d 真係會need 曬先
而家好少有呢類人

人間有愛

新手啱啱玩緊ps4 version想問下去邊到買月費
用UK psn同有UK visa card

上MOGSTATION直接買應該得

月費概野去番Mog Station 度搞就可以

收到風九月召喚二段起飛上太空

咁機工應該可以揸GUNDAM

俺がガンダムだ

想問下起佢商城買完野要點領取?
email有收到訂單 但game裡面個信箱無野拎

通常要五至十分鐘先寄到信箱

禁信箱右上角收特典，通常會即派
又或者重登

感謝巴打 收到了

哇天使

每日都係到進化緊既機工士

新既機工士概念係OH6SHOT
係過熱態度下打出6個WS(其中5個係WIFI入面)
對PING要求比較高
玩機工既一定要試下
我打木頭人時間又短左

今晚試下先

作為偏見撚，前日（星期二）打3層消化團
PF 募集見到團爭1H, 1D , 又用日文開咁就入去啦
入去用日文基本打個招呼，但無乜人回應
都正常既PF 的時候走開做其他野

等左一陣來埋個DPS, 咁準備開打前做Ready check 。
突然有另一個人用定形文講左句「<遊吟詩人> AFK 4min」
我都心知不妙不過算啦起碼叫有交帶。
咁我放底手制做其他野，
結果一路等等等，由4分鐘到10分鐘，
到第二次ready check 位詩人都未番，果陣都有少少唔耐煩。
失驚無神突然間彈左個突入視窗出來，我心諗咩料呀
岩岩ready check完有人未得就開始。
咁算啦自己都㩒左先，等到最後10秒終於入去

開打之前慣例放Marco
咁我睇曬成段等自己唔好企錯，睇睇下覺得唔對路
點解無左後半段的？
我立即打「変化か？」而同時有另一個日本人都問後半Marco
㩒完都未得到答案個騎士坦已經開打
記住，係騎士坦，Hp54000 血以上
佢接第一下Cri 攻擊得番3000血
我呆左

做乜鳩一下蒸發左50000走
立即望望原來乜柒技都唔開
果下作為補師都屌曬鬼不過都算
快快手wipe 一次問齊野再來好過

咁重新來過
第二次去到花園phase 無啦啦又有人自殺打橫行
大哥呀做乜鳩呀

算數又Re一次

第三次一路打去到墓地Phase
ST 直接企在個爛地板食招但唔開無敵
你老味我炆到講「この程度かクリアありません」
之後迫佢地解散
一解散即check，原來除左最後入果個Dps 同我之外
其他又係東貝利
最後全數block 曬

Ps: 如果呢團係華人而你又睇左呢個post
麻煩你都Block 左我等我唔好誤入你地呢團勁子團
仲有唔好諗住扭曲事實，我全程有拍片

好似話一層有個機工打5300DPS

我之前用分身同人消化三層果陣又係遇到每下critical hit扣8成血既坦 真係痴線

我昨晚見機工多番

我都諗緊開隻分身來同人消化
聽昨日公會的人講一層災難到DPS 得2600

仲諗住今個星期試下打一樓tim...

自己打下木人先，過到先入去比較好

不過只接受PING60以下既人玩
PING60以上既建議換職業

打pvp 4v4打到嘔血 唔明點解有時d隊友會係咁轉tag搞到一盤散沙 同埋補既技術真係好重要

少少Delay 都唔得

GCD kick一kick都唔得

隊友卡牆

收到風4.1召喚招contagion改做物傷+魔傷

最後連木人都冇打到...去左練opener
練練下發現要大執一次d hotkey 位
執完都夠鐘訓

我都想執但唔敢執住
等零式完左先

唔執OH完之前會出唔曬D技
迫住要執過d 位

雷馬出未

巴哈琴晚連出兩隻
之後換裝區塞滿哂雷馬

問O4S 的補
BH 你地會唔會用迅速魔+ 全體回復來拉個保險血
定留來等人死左再救？

有時會
要睇下咩情況

新手想試玩下，但條link日日㩒都係維修緊

開始解omega

要295裝等先入到場,可能要換幾件真理裝先

係 依家先 285

70job quest唔係有套290咩

睇情況 但第2次BH多數都會

呢個網搵未知採集點勁好用

53lv個採集任，要我搵十個hidden既hq item，想問下有冇d方法易d收集？ 因為唔係成日遇到hidden…

30號係咪可以買4.0既屋? 半個月點賺2千萬

當我冇問過 自膠

無,睇運

想請教下爬到46Lv無晒主線任是咪應該係咁解F.A.T.E到50LV?

打副本/日任應該會快啲易啲

同埋49會繼續主線,唔好MISS左

CARRY我過門神未

門神

你仲未過

我都未

留名
3.0 推到去刧獄~

拉拉起飛了

終於由龍騎轉左去侍 兩個世界咁

新手黎講一日賺到200萬係咪算唔錯
瘋狂打低級隨機換6級魔石拎去賣
求穩定賺更多既方法

邊方面咁大唔同?

生產

墜機未

一日200萬算好多

一日200萬點搵返來

我玩左兩個月賺左三百萬

撞落你度

我地係咪玩緊同一隻game架？

用坦打足14個鐘既16lv隨機副本約半個鐘一場 有時抽到蠻神更快
果粒不活性xxxx換做魔石天眼果粒 bahamut價60000
60000x28+280000(每場再獎10000）=1960000
我生產職全0lv

龍騎D招感覺好慢咁

窮撚救星

但係啲價越跌越勁

好人好者玩咩龍騎

純粹鐘意FF1個龍騎所以升龍騎先

真係慘過返工...

reset日了

一齊消化吧，不troll

岩岩睇 bahamut個價仲升緊 7萬7一粒依家

我諗係因為reset日

肝帝

幾經辛苦終於上到50lv

想問下Relic Weapon值唔值得打? 定繼續專心打主線同升lv?

巴打咩Ser 我都係咁上下Lv

新手剛買game,
最好打完主線先去打raid？
我見1.0到4.0好q長

唔打主線就無得打RAID，所以你呢條唔係問題

依加除左靚之外無其他用處

zodiac weapon 洗左我過百萬
解緊lux 暫時未洗過一蚊 達d 唔知

Leviathan (NA Server) 巴打你呢?

過百萬
我打左成個月先得500K

佢有個階段一定要洗你40 萬
另外仲要整crafting HQ item
唔自己整就要同人買
呢度洗好多

老實講, 古武呢樣野一向都係LV封頂後, 官方整出來俾D悶到想死既玩家玩下, 過程一定又長又臭, 等玩家幾個月都有野做下, 跟住等到個個都整左出黎後, 佢就出個升級版或另一款更強武器, 等人又可以再搞幾個月, 如此一次又一次, 直到新資料片出, LV提升10級, 呢D野就變垃圾, 最多閒時拿出來對人講, 拿, 我當年都花左幾個月搞到呢把野出黎架

呢啲時候一定係升到70LV等新古武

lfrit

不活性クリスタル 除左空想帳 仲可以點得到
見到非戰鬥系魔石可以賣到成40萬一粒

不活性クリスタル 可以靠打1星每日任(不足bonus+60定50lv以上先有)
又或者A mob有機率跌,S mob 100%跌

非戰鬥系咁貴係因為非戰鬥系目前得5粒6lv石隨機出黎先拎到
不活性クリスタル剩係換到戰鬥系

禁大概要幾耐先玩到天動零依類副本
每日可煲三四，小時，假期十幾個鐘左右

有冇elemental dc既近戰巴打有興趣一齊練o4s neo既前半呀

依粒可以換到非戰鬥系 但係暫時只係見到空想帳有

大半個月左右
建議睇一睇頭post果個直升水既問題

我諗1-2個月左右?
建議慢慢玩 因為呢隻game好玩既唔係淨係得raid
同埋主線劇情一定要認真睇

想最快去raid咪揀好一隻職買個直升60
再唔係就:

有得去多人既server添

我fc d直升水新人 真係好可怕

我係劇情撚放心
放棄左kuso2大把時間煲

我用左半個月 左右升2.0～4.0

其中2.0尾段個堆4800經(定錢？)既任最難頂 最臭長

做做下又會卡lv 要打其他野升lv

頂過呢段之後劇情開始黎料 語音又多左
玩都玩得舒服 d

依家就係起4800經果段
呢排放長假可以全日煲希望可以快D過

你地有無人用手制玩，
回圈會唔會手忙腳亂
怕玩慣左用唔番鍵盤

我手制玩武士
都係睇熟唔熟手姐

隻game有一半人係玩PS4版,用手掣出技冇咩大問題
應該話隻game有一套手掣專用既UI

60-70 副職dps應該點升比較好？
主線解晒

60-61打FATE
61-70打對應lv既副本 (唔係隨機)

Ok thanks

不過dps排隊會比較耐
排隊果段時間可以練下生產/採集

做支線

4樓條蛇正確用法

請努力推

可能1999
手制問題
我打緊a怪但唔小心add多隻
我想打左b先用十字鍵左右轉target,
點解用完技會自己轉番a怪到

好似要十字完 再禁圓圈

btw我係直接r2+r1 你可以試下

新人報到
bahamut係咪有公會收留?

id:Greymist Vadius

而家升到lv62
主線進度:

因為有分soft/hard target
十字制係轉soft target(圓圈)
一放完技就會彈返去hard target(頭頂有箭嘴)

FBI

仲有個幾月先改版,有排等

上左線出聲

主線玩到浸蝕洞迫人打raid gee
on99等左十幾分鐘一個人排都無，
突然間唔洗幾秒一次過就組齊，
係未官方的人來

果舊野壞架

有冇set番日文語系
如果唔係會排到2046

大概幾時4.1

我主語言用日文
兩邊有分別唔係跟server?

其實4.0係咪已經無左呢樣野,SET邊種都係會全部人入

好似剩係16日任改左會撞到任何語言既人

關事,你主介面用英文既話預設會set你係英文人士,剩係會係日服排到同你一樣set左英文既人
要手動調番

而家打1星真係成日遇到怪人

有無人pm 講下巴哈JP ONLY 單野咩事

同DC幫推

巴哈私？

大家要努力推po

推下先……忙左一排，啱啱先過主線15lv

終於推完d 4800經任到蒼天主線

琴日開PF組人練4樓
前幾場組極都係詐欺人 已經寫明係練デルタ
但加埋打左1個鐘エクスデス都見唔到ネオ
之後再開組竟然有3個已通關既經驗者入黎玩（245武）
前半殞石都未出就已經打到59% 一次就入ネオ
入ネオ打第一次 順到直接入オメガ
之後直頭變左練オメガ既PT
d通關者仲要勁好 慢慢講解機制/企位
又教我地幾時開加速係最好
最尾練到去loop果邊 好賺
好難得遇到咁佛心既人 仲要一次遇到3個
練完之後全團人係咁同佢地講多謝
真係人間有愛

PF組隊寫既練習進度 真係好多都係逆向進行
寫Clear目的 會變左做練オメガ
寫練オメガ 會變左練デルタ
寫練デルタ 分分鐘連ネオ都唔會見得到
但試過寫ネオからの練習 反而勁順
打幾次就已經可以穩定練デルタ

因為個個都覺得自己去唔到下個階段係因為隊友伏, 唔關自己事

3.0劇情好睇好多
但4.0劇情仲正
加油呀

但進度詐欺既人都真係好多
琴日就組到個忍者
唔識避觸手 中左火傷仲要郁
真空波直接吹落街
唔避黑洞
死左又唔道歉
終於有場佢係無死 但dps得3000
最尾有個路人應該係頂佢唔順咩都無講就退出左

由魔神大繩跳年代pf 進度自動-2phase以經變到習以為常
PF最恐怖係無視進度/IL , 試過有隻坦入到場body check....
アラミゴ人
之後先話以為係N , say sorry走人之後又等過

除左見学未予習同練習呢兩種係真之外，其他全部9吹，尤其是聲稱消化clear目的果d，入到去有人未clear
而家唔講明幾多滅散都唔敢入，寧願RF快來快去

不過最慘都係DPS
佢地開幕要食水 而且支水都唔平
入左d詐欺團 唔單止浪費時間
仲會浪費埋d藥水
尤其係d開幕幾分鐘就死既人
有爆水既dps一定內心滿是粗口

佢d劇情無skip過, 真心覺得正

我團隻詩人應該係阿拉米GO人

但其實前面真係會有機會出錯 無論咩位都會有機會出錯個人覺得 自問平時都唔鐘意早解散/放棄 所以平時開party 一定開唔準放棄同埋冇品既人入 一黎通常都係搵補充固定member個位 所以都唔鐘意太易放棄 平時開pt募集文都講得好清楚 唔準中途放棄同冇品既人 根本好多人一係唔睇募集文 or 唔理 隻game大零式太多冇品既人 之前有一次係開練omega 但隻st 好明顯係連delta 都未練好 錯其實冇咩所謂 入到黎練預左係會有錯 但最離譜係錯完又唔say sorry 打打下最後 45分鐘仲要專登亂散開同auto attack 問佢o唔ok使唔使休息下直程afk埋 完全係浪費人時間 有心入黎troll 打零式太多冇品既人 唔好成日講到日本人幾好幾好 但其實好多都好冇品 太多例子數之不盡 如果唔係有固定member 有事出席唔到真係搵鬼去PF玩 貼錢買難受

唔睇標題既人真係好多
仲要係日本人...
試過有個PF寫明DPS既武器要330
入到去個招募主又真係逐個check
之後又真係比佢check到有人得320武
最尾果個人解釋話佢無睇到sorry（唔知真定假）
不過個招募主算好人 無踢走佢
繼續比佢留係度打

好多人鐘意博大霧先斬後奏

起身打零式

估唔到半夜3,4遇到團日本人打極蠻神
第一次打仲會教埋你注意d乜 好彩睇得明無點伏到人地
好順利咁打左風水冰雷岩神

好耐無玩過mmo 真係感受到人間有愛

通常深夜d人都勁d同好人d

邊個四樓再呃進度死全家,死埋隔離鄰局全家ああああああああああああああああああああああああああああああああああああ

星期六日特別多

又好似真係

有無方法分係咪進度詐欺 有時打打下就知道真實進度想走，但又無人出聲唔敢爹

扮有急事走人
又或者話打埋下鋪就走
再唔係就試下投票
好少會即場指條友係咪呃進度

主線成日等人打副本等到灰

玩DPS?邊個SER?

直頭禁投票
其他人同你一樣有同感既話 多數都會投是
然後出到去要沉住氣 唔好即刻講：おつかれ/退隊
廢事留壞印象比人 下次再撞到都無咁尷尬

dps打初期既副本係會等耐少少
你ifrit ser既話可以add你入公會幫手打

dps aegis

巴打我都係ifrit

ID?同幾點ON?

愛莫能助了

Dante Sparta / on緊

加了

咩ID?
同ser可以幫手

Good King Moogle Mog Extreme 其實係點打
贏左都唔知發生咩事

要平均咁殺曬全部卒,好似係

extreme既話隻王唔會扣血
你殺左佢d卒,就會依隻卒扣左幾多血就扣番隻王血
只要有卒死左,就會全部卒回滿
要平均地扣血,然後是但一隻,重覆2次定3次

解限就直接缸爆隻kupo王，反正over3萬血就開大炸唔死

其實DPS等隊如果20-30分鐘唔算耐吧, 我通常排左後就去做其他野, 時間唔難預計, 因為佢除左講左大約時間, 仲會有排隊NO. 俾你, 等你可以去做下其他野
對於新人來講, 玩DPS壓力細好多, 唔似盾咁要帶隊, 亦唔似補咁要睇實全隊, 簡單好多

50LV前玩補其實剩係補血唔輸出好得閒,用學者就咁企喺度靠隻精靈補都未必會輸

係...
但會玩到訓著...
通常都幫手掉下石仔...

DMC FANS?

死忠

終於過左 拎左武同座騎
畢業了

推推推

喺呢度我想多謝誠哥捐出地皮一塊同大屋一間予ifrit公會

唔洗客氣

你係誠哥咩

多謝誠哥

呢位手足你係咪都想捐獻呀

恭喜

同伺服表示可以幫手

隻game有無auto word
姐係組隊時自動講よろしく
打完自動講お疲れ

想問下雷馬出現果陣係咪會係 recommend任務果到show個fate出黎？

自己整巨集啦

睇天氣預報（奧丁、夸爾、雷波花、雷馬）
唔會係任務個到睇到，想太美

呢類野會有專屬天氣
大地圖上面睇唔到個fate,要去到現場先會show比你睇

方加!

下晝返工

喺呢度我想多謝組長捐出音樂播放機一部同樂譜數份
仲有多謝梨花幫手設計

冇話送比你牙,還錢未

賣菊還錢

岩岩打左條好痴線既真水神
每次開制都擋唔到佢招必殺技
有時開左 佢仲會伸多個頭出黎一次
有時有得開 即刻去開緊既時候佢已經出必殺
隊友都話好奇怪 冇理由會咁
試到第6 7次先成功

簡單d黎講 佢既攻擊階段好似bug左 正常打完黃色水波 有得開制 去開 佢就會潛入水出必殺
但係開左 佢潛入水 出返黎打多波 先再潛出必殺

因為血未低過40%
而時間太耐佢會消失衝一波先
咁你早左開罩就收皮

咁又冇留意到 不過第一次打成7次先過到

又要踏上援交這條不歸路了

HI大家好

Hello, 你好

hi, I'm new.

仲有頁半又1001

商城特價 係時候入貨

已經買左兩百支幻想藥

請IFRIT既手足多啲入錢落公會裝修間屋
或者直接捐傢私/直接放入屋都得

好強既氣
係今日了

睇返上面我好慚愧
打1-3 層都無爆過水食過飯
不過bard dps 邊有人睇

準備好哂啲圖呀組腸

我團隻bard

玩bard 比我既感覺係
唔死唔犯錯就無人理你

我團果隻係carry黎

你唔好死就得架啦

留個GAME ID交流下

今晚要打機！

naptala evpatoria

後悔無用na ac
web money依家好貴
又封左海外信用卡

灣仔188賣380

真係唔明點做到
好勁

main學睇到眼突

敢不推post就死定了！

仲有16個回覆就1001了

就係今天了

比d顏色佢睇

準備開post啦柒頭

好耐無上來，推下post先

真理就快爆, 可以點? 有無野係用真理換到又賣到高價?

你睇看板

我諗十個有九個都爆緊

1001未

詩學都爆左十世
無用過

召喚已經準備好起飛了

要比啲壓力早腸